沈門師兄弟吹水區暨拜師區（十）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派獨立島奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

繼續Happy ！

新post上香

\I/ \I/ \I/師傅

繼續上香 \|/

全年預測中左3個月

\|/ \|/ \|/

沈門越來越香火鼎盛

師父 \l/

上香
\|/

4月繼續升
5月師叔開演唱會直插到6月
6月中開始反攻 7月挑戰3⃣✌️👌👌👌

\|/ 上番柱香先 246上左馬 朝早243補左軍糧 要快馬加鞭 鞭打大師袋底

五月𨍭角？
咁啱師叔又開show

\|/師傅玩夠啦，我地沈門會殺上24600

新POST留名

第十個post 梗係要慶慶佢 每人貼一幅師父既經典！

\|/師傅新post上香先

新po例牌

上香\|/

跪拜

奠酒

唔夠定力美國開市走call
唔見左成百幾點

長長九九
十全十美

大師今晚早D抖，聽日早課個咀茶多d 豬油, 畀人大巴大巴刮都無咁損

5-6月會股災

師父\|/

唔信師父做窮人

古乳有暈 : 五窮六絕七翻身

等上返去 嚟個long put

\|/ \|/ \|/
\|/ \|/ \|/
\|/ \|/ \|/

大師保祐，大鱷爪下存活口，養妻活兒靠大師

上返兩注溫柔香畀師父打J先

大師兄

\|/ 新post裝香

【《蘋果》專訪】25年後俾蟹仔掟落台秋官嗌寶貝仔 世紀團圓

港股暫時都算強勢啦 美國升番少少夜期已經升左百幾點

每日睇大師3份稿日日自己撚自己已經成為樂趣

香港要贏，師父要燈

轟屍偷偷留低負皮?

最近沈門數銀紙數到手抽筋嘅師兄弟唔少，唔好咁麻煩啦，一於團購數鈔機，呢款唔錯體積細

第十個紀念post係咪應該要有師父戰績黎宣揚我門

都唔使攪宣傳啦，大破轟屍幫都起晒朵，沈門只有2樣嘢: 夠疊馬、銀紙多

晨時早課，師兄們早

裝多注香，師父生生性性

\|/

qq開市跌十幾蚊

入門迎新禮品

QQ跌12蚊

我老豆買過呢隻，唔好用

邊個咁ON9要錢唔要貨

You are very romantic

朝早上多次香先 \I/ \I/ \I/

大家唔洗擔心，勁假唔跌，點引師傅沽，係咪？

無撚有錯

咩玩法

執齊架生，直上25000殺晒啲熊仔，殺呀!

D 人尻掛呃老散啫

出面好多哭喪

大師今朝有咩講

10時會係升

【實戰理論】仍要看今日反彈的力度（沈振盈）（MAR 23）

前晚美股的急跌，令到昨日港股出現逾三百點的回吐，恆指回試24200水平。昨晚美股走勢略為回穏，但仍見有反彈的動力。若以美股的走勢而論，仍然是在造頂的形態，未似有太大的上升動力。講真，炒特朗普效應已炒了三個多月，其政策的可行性，此刻要見真章了，但卻困難重重。由於美股一直只反映利好的預期，完全沒有將負面因素發酵，這就是危機之所在。加息步伐對股市的影響當然重要，但聯儲局若然開始收縮「資産負債表」的規模，影響就會更加大。雖然這是較為中線的因素，但大家最難防範的，就是資金已提早作出部署，股市已逆轉了仍懵然不知。

昨晚MSCI宣佈，就A股納入MSCI新興市場指數，作出市場資詢。這會否又是一個用來挾港股的藉口呢？此刻的港股，在「北水掃貨」的大合奏下，市場情緒已極度樂觀，就算危機已存在，都為大眾所忽略。由於昨晚出了MSCI的消息，加上24200點乃重要的技術上支持位，今日大市高開機會頗大。而大家要留意的，是若然今日早段高開後，於高位的動力能否維持，然後才作判斷。
沈振盈

只係講一次，QQ旗下閱文會分拆出黎IPO
閱文同之前QQ分拆/買殼再上市既公司唔同

閱文同QQ一樣，係壟斷既
會唔會同QQ一樣股價快速增長，無人知
但係你要知既係佢係壟斷既

同美圖唔同，閱文同QQ一樣，未上市已經有暴利
最重要，閱文係壟斷既

重要既野講3次，想買樓就抽中唔好放，完。

\|/師父 不枉我噚日信你入牛

師父最近都係含糊其詞，冇料到，呃稿費，轉mpf，觀望，減磅，等轉倉...咦，月尾老細又要入錢去我個mpf戶口，贏咗，yeah

佢個個月都係觀望，觀望到熊一就入市接火棒

開波！

上馬！殺

上呀,信大師冇窮人

係得你條懵唔知啫

50億

好快手

大師知得最清楚⋯⋯佢有邊次會錯

師傅呀。
英國恐襲，香港恆指要生生性性呀

午市分分鐘已經J呢單野啦,世界末日啦,玉王大帝.......

騰訊插到3%

qq引完師傅沽就回，而家揸住幾格就放即係對師傅無信心！strong hold!

殺呀 收復失地再上

早排一直熊多過牛
今日開始牛多過熊
眾師兄弟量力而為
小心小心師傅轉馱

今日都是反手中

預計明天是反彈

時間正確，今日引師傅真係落注沽QQ，聽日夾春袋

昨天有入注既師兄弟可以等到聽日放，今日不建議入注

上述純粹個人意見，本人持有上述牛證

天助我也！
全面進攻！

大行仲係目標260-265

師父最撚鄙視大行
今年一定收撚曬佢地皮！

誓死跟隨樣子大師兄攻城屌閪

尋日走牛不及飽吃驚風散

今日我要10個處女壓驚!!

噚日跌嗰三、兩百點就對師父信心動搖嘅同門，只能講要好好參透實戰理論，練成係鬼影中辨別師父真身，就唔會驚到瀨尿啦

捷報!! 244城池已收服

師父

lm

準備殺上245未

QQ 轉埋燈今日直上246

劍指245

大漲小回格，整體向上

我開始見到JULIA條波GAP啦

師傅沽qq未

繼續每日向師父請安

師傅而家應該喃喃自語：無可能嘅，一定係挾高，一定會再跌，一定會再跌 .....
講完，除褲，見到英國倫敦恐餐，又狂打J

等轉倉，等出糧............等機會入迷你熊

係質子熊

岩岩回左四五十點 師父表示火中取栗話咁易

為左紀念第十個post 我幫師父作左首主題曲 :

《肥熊成熟時》

差不多收市 一早一晚還是有雨
當初的堅持 現已令你很懷疑 很懷疑
你最尾等不到 只有再沙士

苦心幾多注 悉心沽貨全力灌注
師父竟不如 別個後輩收成時
這一次 你真的很介意

但見美市全牛何引誘 問到何時肥熊先熟透
你要靜候 再靜候 就算高收 始終要守

日後 儘量別教今天的淚白流
盈虧 消失了一兩球
而你又再租樓 也許
豐收 月份尚未到你也得接受
或者你盼與丁蟹來聯手
淡倉先至熟透

七千點不愛 師父他愛狂食配菜
很想出風頭 納米熊卻不回來 不回來
錯過了今天 可會無春袋

他不驚釘蓋 他不需要情慾性愛
打靶的溫柔 在最後會長回來
佢所愛 乃師兄的配菜

但見美國肥牛何引誘 問到何時肥熊先熟透
你要靜候 再靜候 又再高收 想不到藉口

日後 儘量別教今天的淚白流
留低 擊傷你的恨仇
而你又要租樓 也許
豐收 月份尚未到你也得接受
或者你盼與丁蟹來聯手
淡倉先至熟透

想想天的一邊 亦有個某某 在等候
一心只等肥熊熟透 勁想走

別讓 大鱷害你想得一夜白頭
贏得不需要的競投
和最耀眼傷口 我知
日後 路上或沒有更美的蟹逅
但當你智慧都擴大如黃豆
仍可一笑自救

誰都心酸過 借貨未夠

大師話一早講左會跌架啦麻

基butt師兄
連門派主題曲都岀埋

使出真功夫、方為大師父

師弟我係245城等大家救援然後一齊殺上去

以後掌夠師父一千點就唱一次

唔係隻qq，早就上咗去啦，等班友沽完隻qq先，等多陣啦，可以食個早餐先

頂多陣！
我地依邊要應付敵人回馬槍

有錢220 都執番劑先

師兄好文采

師父呢d 偉人一定要歌頌 btw 紅字講個某人

多謝師父 大師兄仲有冇請師父食伴碟

講起紀念
不經不覺
沈家軍離開尾水城
已經有兩千點

又第一個post 到宜家好似都幾千

周四(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，反覆回穩。（反覆偏軟）

反手回穩

之前我利申過，有世茂同越秀。
師父發功啦。
世茂52周新高。
徒兒謝師父大恩大德

唔好升得唔得,唔係師傅午市又唔知點解釋架啦,唉

周五(庚戌日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，出現反彈。

明天就是收成期

師傅今日有無下聖旨

侵五行鳩估係邊度出的?

師傅：技術性調整嚟

師父:個市回一回氣引牛，先再落多浸
仲係跌市

均 ...

等師父午間軍令狀

市場被扭曲

屌 佢確認高開搞到今日低開

成54 億啦12點
十分一港股交易量...
3311都係咁 大戶出業績後壓價一日再爆升

呢篇嘢比我嘅感覺就係「死撐」，但又要戴頭盔，師父嗰副串柒柒牙撚擦擦嘅氣派蕩然無存，hea得好緊要，明顯等出糧鳩就

套埋3311 現夠錢玩兩張細期

明明美股升/都唔係j緊侵

係得師傅仲拎住侵侵黎J

財經台搵唔到門口入黎

佢仲發緊股災夢

3311咁都叫爆升

業績派完落到13.68 而家14.4

無咩力咁喎今日

總之就入貨啦

準備倒跌了

大師午間教路：24400有阻力
訊匯證券行政總裁沈振盈指，今日大市略作反彈，但反彈動力不大，在24,400點有阻力。建議目前勿輕舉妄動，短線要留意日股及日圓的走勢，特別是日圓走勢受季結因素影響，日圓可能轉強，有些套息交易會拆倉。

上馬

倒跌

阻力！！！

日元都關港股事咩? 資金流去避險? 師父話市場J「北水」冇邏輯，佢自己走去J日元，24400聽日上唔返去下星期都上返去

Nothing is true, everything can j

五行鳩估今日係反覆偏軟 又「中」

等睇今日24401收市

震牛，引熊，預料聽日挾爆QQ

師父講阻力兩個字就夠哂。

屌

有冇人知qq 做咩跌成咁

人黎！又有奸細混左入黎呀！！

即刻反手short先

講左幾多次唔好再回覆轟屍

唔跌d 點震人走 再跌多d啦

又要等3:00後

大家繼續入，用行動嚟支持大師

已用行動支持
牛 700
但早左入

信大師只會入早左，唔會入錯左

繼續繼續

上次軍師入黎留言夜期到開市跌300點

爭2格入唔到700牛

你仲未BLOCK鳩佢架咩?我乜都睇唔到

後來咪輸到甩轆，用半打底橫頂住咗，冇事喎

今日阻力位244！

黑仔星人

如果唔係均輸條粉腸，尋日就高開到

大師阻力

轟屍支持

今日隻qq都去咗幾十點 呢隻嘢萬鳩幾億市值嘅盤，同埋比亞迪，5就係啲大戶舞上舞落嘅架生

升呀師父

TMR

其實941去得仲多

今晚美國過唔到醫改又爆落去

嘩 交戰得好激烈

七百億升六點

留名聽日爆上

似悶戰多D

沈家軍同熊軍不斷暗插大家

對師父要有信心

歌都作埋 唔會唔信

七千點不愛 師父他愛狂食配菜～

大市先718億，QQ自己都71.8億

師父今日咩指示

等三點九軍令狀

好心急

Kaiserreich，俾啲耐性
唔洗睇實個市既，留意本門吹水區
唔好俾師傅出美斯轉身就無事

跟師傅，訓住嬴

師傅好波

淨係記得今日五行鳩估反覆偏軟

但係要小心師叔失驚無神出黎9up 兩句
琴日差d 中到應一應

師父近排d 五行有d 料到

你地有冇留意到
美國時間幾點 醫保方案投票
搵極都極唔到確實時間

同我升

入直路！

3.9！

醫保？
上網搵兩套甜野j下好過啦

樣子兄有無介紹先

好悶

係好事，調整

首選緊係我呢套

湯唯嗰套確實睇到硬晒

樣子兄主演？

估計真係入咗去，唔係鏡頭就，上YouTube揾吓片斷可以證實，大師兄識食

升未
日日區間移動

下星期啦，縮量，等唔知乜嘢消息，聽日都係咁上下

聽日一定爆升

就等師傅講一句：「正如筆者所料，騰訊%R^@$%^#$%@」

【三點九沈大師】大師：夠膽就加沽

加沽

聽到師父嘅一句睇淡為主，即刻安心哂

\|/ 多謝師父

今日恆指下降三角形 但我相信大師 仲未平張long

師父加沽

夠膽加沽

即刻call

黎啦黎啦，師傅既自信返晒黎！

「夠膽就加沽！」何其意氣風發

掂晒

就係驚佢唔鳩屎，戴晒頭盔大家痾撚炒粉

呢舖掂啦

佢係叫唔驚就追沽，冇話自己追沽呢野先賤

師傅對我地真係好，又一次成全我地

大家，開始還神

掂哂

羊神熊埋

師父，夠唔夠？唔夠話俾我地聽

口氣強硬咗已經表示佢準備入熊，唔係迷你熊，咁佢就

兩大燈神睇同一方向，聽日上250

一樣 師父唔再唱淡

第一句已經聽到佢比尋日更加得戚,好想掌柒佢個咀

徒兒已瞓身加沽

沈門徒弟已ready，排隊掌柒師傅個嘴
大師兄排頭第一個掌柒師傅

師傅越得戚，徒弟越有米

大師一句，聽日起碼200點先

沽！！

900億收？

我都覺得會先震去238

本嚟諗住下星期先突破悶局，師父一串唔同晒，聽日升到癲晒

師傅講完尾市升返七點

24,327.70
918.47億

聽日熊軍一定仆直

又係一嘢廿幾億掃貨拉起

QQ開221.8，收223.6
係見紅，但係同冇跌過一樣

好師父有信心 做徒弟既點可以無

AGGER
好想聽日掌佢咀

屌那聲仲諗住今日百家樂灘路鳩估大市終於要斷纜，點知3:45師父一串辣興大鱷，臨尾一嘢大水拉起升7點

由06-03-2017

升升升跌升
升升跌升(星期五) 估: 升

唔撚使講市，唔使分析，師父話「夠膽就加沽」夠晒

師傅

漏咗

升升升跌升
升升跌跌升
升升跌升(星期五)估: 升

乜撚灘路都唔使

師父很婉轉地講：
夠膽就執錢啦

師父派錢，徒兒一定執嘅

3點9果然係神喻

再敬俾師傅既

黎，大家飲勝！

大師兄又唔出黎 帶領大家

大師兄已經飛緊去日本

當你同師父既睇法一樣..

夠膽就加沽！
即係呢幾日已經沽左 結果點 自己諗

任何技術，基本因素，環球消息分析係師父呢句: 夠膽就加沽 面前都係鳩分析，唔使晒時間

夠未，唔夠話我知

希望師父日日嗌沽

段聲帶好有霸氣

有師父照著條路，爽呀

呢兩日五行鳩估都準確
有理由相信聽日都會準

周一(丙午日)：天干地支皆屬火，全火之局，走勢反覆，低位有反彈。（高位有下調）
周二(丁未日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，走勢偏軟。（走勢強勁）
周三(戊申日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，早段低開，反覆中有所彈。（早段高開，反覆中下調）
周四(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，反覆回穩。（反覆偏軟）
周五(庚戌日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，出現反彈。（出現下調）

下調喎

玩鋤dee出咗隻小醜 夠膽就加沽 五行鳩估行埋一邊

真係中呀
熄咗燈

反彈係彈上定彈落 真係唔識解

Sorry 嚟遲左

好難捉摸師傅嘅説話 \|/

所以聽日會反彈

等我解譯俾你同dreambear新入門既師弟聽

五行鳩估係唔存在燈唔燈既問題
五行鳩估只係巧合性鳩估，唔影響師傅功力

聖物>實戰=3.9>>>>五行

五行鳩估說明：
1.)只作階段性參考
2.)有晚間轉向可能
姐係例如
師傅話：走勢強勁(升)；高開有回吐(先升後跌)；低開回調(低位回升)；出現反彈(跌)；走勢偏軟(跌)
事實係：走勢偏軟(跌)；低開有升幅(先跌後升)；高開回調(高開低收)；出現反彈(升)；走勢強勁(升)
如果有晚間轉向：走勢偏軟(跌)；低開有升幅(先跌後升)；低開回調(低位回升)；出現反彈(跌)；走勢偏軟(跌)

好難參透 師兄居然解得到

簡單啲黎講，每個星期咁睇
師傅話：跌跌跌跌跌
現實就：升升升升升
如果星期一有轉向就會：跌跌跌跌跌
如果星期二有轉向就會：升跌跌跌跌
如果星期三有轉向就會：升升跌跌跌
如果星期四有轉向就會：升升升跌跌
如果星期五有轉向就會：升升升升跌

好重要，有時一星期唔止一日轉向

留意返開市價同收市價就ok

長知識

琴晚夜期本來賺150點

你地唔好睇小五行鳩估，以為唔係升就係跌，吹乜Q轉向

但係我想提醒大家
升同跌都有分好多種

「低位回升」係對應「高開低收」
而唔係「低位回升」對應走勢偏軟

此戒指是宇宙中最強大的武器之一，相當具有危險性。
全球限量十幾隻，有最少兩隻係香港

腦燒同師傅

師兄跟左師父咁耐 有無見過師父唱好

五行有

但係都係果句，五行只供參考

牛市轉熊市佢會開始對後市樂觀，假設28000開始向下，佢會覺得入貨好時機，睇38000，941中移動121蚊追貨今日都仲未翻身

大師做緊直播,好靚仔呀佢真係

何止靚仔，仲好生鬼𠻹，偷睄咗一吓條女對波仔

good, 中移動解祝福
遲啲入中移動正股長線坐下
5G

聽日即時爆番3%上去

師父真係失禮死人。
屌。去澳門call g 啦

實戰理論開始發展，
遲D門徒弟子會分別發展出：古典實戰理論、新實戰理論主義
師父

師父學問，高山仰止呀

師父咁撚好火，原來未出火，唔怪之得啦。

師父仲鬼有錢過澳門call g 咩

依家我聽money 18條片，一陣出重點

咁師兄請問轉向係咩意思

中移動解祝福
中海油話佢業績越差越好，下次業績個數睇落會好，但唔會係依家買，等個市調整完先買
油價會45-54，最叻都係60

外圍因素係淡，如果期結前238，結算會235。

MSCI入摩得一半半

700 係期望高先會跌，睇218蚊先買，睇240但要試左低位先上

2018唔追，買落後股好過

388 絕對唔買，只值170/180

又假設佢一路觀望到38000
跟住38000跌落30000
佢就大喊趁低吸納長線可入貨
但點知直插15000

388主力買，唔使諗，穩陣，師父咁肯定

2018
388 gogogo

主力沽後又再加絕對唔買
重中之重嘅祝福

咁祝福我睇真係去到300蚊，本來唔買大盤股都開始比師父引到

各位師兄弟
我現金得返2k應該點樣部署388呢

手上有qq call，恆指牛，聯想熊
仲有10k支票等緊富途開acc

聯想冇咩特別野發生，隻熊仔係咪可以考慮下放生

我入到半注qq牛咋，佢已經彈返上去

2015大時代牛三末期，師父叫入買貨。
當大崩盤，師父改口話一早放哂股票，避開股災。
歷史見證
親眼見到
沈師父正一狗閪

一天都光哂。
三八八，all in

即係700話位係240？
好難參透

388，只值170/180
咁樣祝福法，隨時標上370/380

終於等到大C話唔買388
明天call有得食啦

240 師傅仲估得低過晒啲大行
係咪代表佢唔睇好700

師兄摩擦力好強

自從佢話去到185/186啲位主力沽啦，記憶中388冇落過去呢啲位，多數時間19X ~ 20X

聽日唔爆升都難，師父「夠膽就加沽] + 「絕對唔買388」簡直係打咗興奮劑

夜期已經說明一切

仲有冇師兄解讀下個訪問？ 883即係咩玩法

有師兄講過醫保唔過就仆街，希望少啲25仔

根撚本大戶見住實戰理論火/午間教路/三點九嚟做鳩師父。
師父四面受敵，八面威風呀

Call爆佢

你地知唔知個醫保幾點開波
幾點知結果

大師兄，各位師兄弟可以幫手解讀埋隻中海油嗎？

師父咁樣講一講，即刻想call 一 call 下月388

即係宜家可以買？

夜期做咩

molamola

師父呢邊梗係緊火，你見佢無講賭股即係無call g，事關每次師父去澳門賭場視察搵G都會順手問下d G賭場既行情。好多人以為實戰理論係在於股市實戰，但其實廣義賓戰論裹面，係講緊去果個行業感受，例如：師父曾經以樓下三間食開既茶記都新年後執七左，而得出香港經濟好差既結論。以小化大先係師父獨立思考既重心，所以透過切入師父既思路，並且親身視察黃埔既民情，我地係可以建立一個model 去預測師父既睇法，從而得出未來股市既走向。

取自《廣義實戰論》 「以小化大」章節

唔止咁簡單，由實戰理論基礎建立嘅經濟模型，可以解釋人嘅行為，同經濟循環盛衰，影響各國經濟學者重新檢視現行嘅經濟理論

澳門Call 唔到g ，就係濠賭股差。
租黃埔，不買，就係樓淡。
茶記被剋死左三間，就係香港零售飲食經濟差。

廣義實戰理論
屌，愛恩斯坦相對論？分廣義窄義

有傳當年張五常係實際上參透到廣義理戰論而被美國追捕... 因為此論一被掌握... 所有經濟體系都會受嚴重既操控...

師傅call g ，買唔到日本condom岡本，所以認為日本yen有危險？

三師兄你知道得太多了...

舉一反一萬，你已經切入緊師父既思屍路

師父想去買樓，點知劉德華跌親，獨立思考+廣義實戰論

=> 劉可讀作樓

=> 樓跌親

=> 樓價跌

師父你遲啲講嘛，我兩個銀行互口都比mijimum relationship balance扣鳩起晒啲錢，又要諗點掉啲錢

呢隻唔識
Sorry

師父知道大家咁快掌握奇幻之道
一定好欣慰

都不及大師兄十分一

沈門 無限派 獨立島 奇幻宮

師父無限賭本，奇幻
師父獨立思考，奇幻
師父

呢排少左人狠狠屌7 師父，好唔慣

師父call個g都諸多理論

師父：call g 都係投資！ 你理撚得我丫.jpg

夜期升到停唔到

我又諗起吉村卓

師父今日Money18 講中移動之前，偷偷地望女記者對波，又係咁嘅表情

師傅真喺好撚緊火

見一次笑一次

過個肥周六日

師父：賭場生意好...好好...啊!

師父比我地徒弟賺咁多
我地做弟子嘅
不如出錢
請師父澳門夜總會俄羅斯大波金絲貓雙飛沖涼揼骨宵夜直落啦
慰表一點孝心

師父：賭場生意好...好好...大波啊!

但我驚佢馬上風

三師兄on fire

容乜易師父high得滯，馬上風咪痾撚，沈門玩完，一件好啦

我都聽左money18條片

日元會跌？

係唔係要準備重磅入貨，年尾去旅行用

係就好，我5月去

師傅：QQ218-240
大行：QQ260
大鱷：Okay tmr 241 at least

搵件叫好樣少少嘅北姑雞，唔係太大波幫師父出下火算啦，大波金絲貓我驚師父頂唔撚順馬上風就大撚鑊

循序漸進啱㗎啦 俾師傅試吓北水嘅味道先

瀨完北水先至瀨西水

西水呢d咁「危險」留返俾我地，北水文俾師父啦

聽日又係收成既時候，我驚掌咀掌到手都瘀埋

參透實戰理論

全家不會窮

臨訓睇多次先

係時候借錢柯煙支持大師

美股gogogo

大家好團結獎勵師父

西水對師父真係好危險
佢一見西水就唔識停

大事大非面前，我地絶不手軟

最緊要信大C不要問

今朝想走700call,不過信大C低位再溝，收市已倒賺

In 沈大師 we trust

大家早啲訓

聽日 HAPPY FRIDAY 大大力!!

睇到呢兩日大師個得奢個西樣，
就知佢好快又著燈。
美股升到把把聲，
你老味睇佢明天講咩春野。

聽日預示圖

聽日高開400點殺熊吧
2000億成交

美股跌到把把聲囉

\|/

\|/ 早上裝香

\|/大師

師父\l/

大屍\|/

夠膽就加沽

\|/師傅

師傅得戚左兩日越來越鳩屎
今日第三日一定要掌柒師傅個嘴

美股倒跌

師傅係咪祝福左5號仔

師傅
\|/ \|/

大師就係一切，其他野都係幻覺黎

夠膽就加沽可唔可以刻埋落聖物圖

師傅好似上左tbb，有冇師兄睇下佢講咩

師父，食早餐囉

港交所，今日靠師父你照住，破250蚊喇

shit la，睇勁假，可能388上唔切車就開始升空

轟屍又黎，快搵人邪下佢

法國男人比利時恐襲
師父又打J ？

吓佢係到咩？我block撚左佢，廢事自己唔小心手殘覆左佢

加long多一張

點解有人入到嚟單機都要留言？
唔通佢缺底褲
師兄不如連底褲都唔派俾佢

QQ加油

黑氣石邪邪佢，理撚你真心黑氣石定假膠黑氣石

上馬！
先鋒兄弟已傳來捷報
今日要殺個痛快！

因為有人仲理佢咯,擺明係假膠黎,佢見有人理佢不知幾撚開心

師傅尋日話唔好入883住，依家升左4%

送俾佢，唔好再入嚟乞啦

殺！

好在半注call一路放咗喺度
今次仲唔賺到餐譚仔三哥

各位早晨

前排諗住put883, 好在

上啦

想加第三張細long

沈門係靠師傅

尋日隻牛先食為敬
沈大師

準備倒跌

咁快？今日係反彈，重上24600，挑戰25000 wo

【實戰理論】中移派高息 信者中伏（沈振盈）（MAR 24）

業績公佈期已近尾聲，主要大藍籌股的成績表，亦已交得七七八八。最為人津津樂道的，就是中移動（）的「派息40元」大行報告，內容簡直是荒天下之大謬。然而報告公布天下之前兩日，連續兩枝「陽燭」裂口開出，配合報告的公佈，出現第三個裂口「大陽燭」，三日累計升逾一成。接着，市場就講到似層層，子烏虛有，結果，就是信者上釣。

昨日港股高開百餘點後，24500點現沽壓，恆指最終仍是被壓了下來，收報24328點，微升7點。昨晚美股走勢也是一樣，道指早段高開之後，也一樣遇到阻力，最終微跌4點。整體上，全球股市皆未能展現上升的動力，反映出資金開始採取審慎的態度，未敢大舉入市。

經過三個月的升浪，利好因素已經充分發酵，亦被市場大部分反映，反而利淡的因素卻一直沒有被關注，但卻慢慢地發酵出來。當中最具影響力的因素，就是「特朗普政策」推行的可行性。昨日美國眾議院將「醫療方案」押後討論，正正顯示出，其政策的推行確實有阻滯。往後更重要的「減稅」方案，相信還要有排等。大家試想想，美股是因為特朗普政策方案而炒了上來，升了4000點，假若未能推行，回調一半升幅，也要2000點。

講完就彈

又J美帝醫療方案同杜林普

信師傅所以尋日臨收市入左牛
頭先 check 今日 8:30 snapshot 牛熊分佈圖連續兩日出現牛多過熊，小師弟心血少，有得食就食左先

各師兄弟小心行軍

美股仲有最少2000點可以升

沈門係唔洗分析任何數據嫁
師傅既功力，話黎就黎

咩事

成交好少 倒跌了

師傅救我呀

屌你老母軍師

轟屍好似早排話long左

考驗既時候又到了

師父果然月尾一星期就熄燈

佢黑我軍唔到既

本多忠勝
震唔到我軍心

師父未著燈住，換換燈膽，大家要有信心

200億, 10點

太多牛

真正信師傅既又有幾多個

dklm 佢之前先係咁推介中移動

牛軍同熊軍激戰咗好多日

好撚驚呀 遲早爆邊 爆落就仆街

要爆升一定有棍爆落，出個棍之前都只會買一張細期

其實你地咁驚做乜

計返，尋日上馬既賺緊少少
前日同我一齊上馬既連帳面都冇蝕

呢個真，連帳面都無蝕過

未驚過 對師父好有信心

好靜

睇黎大師兄同二師兄佢地真係去左帶師傅嚐北水

我啲牛仔蝕緊

震埋今日先都好正常，牛仔要放過星期六日，唔係個個有咁既膽量，in師傅we trust，strong hold

谷左2日, 下星期實爆邊

冇錯，應該奮身用行動嚟支持大師，下星期一定升

周五(庚戌日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，出現反彈。（出現回調）

大師神喻

唔好意思
頭先瞓著左

第一次見朝早個post 碌半版先搵到

個市好似無乜力

我當年開第一個post 都無咁靜，師父你爭氣啦。

個個悶到訓著晒,師父你就掛住摸波仔,唉

師父沉迷女色

大師午間教路：24200點不容有失

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股早上缺乏方向，個市似乎「唔知等乜」；大師認為，外圍美股走勢轉差，始終「特朗普效應」作用經已發揮，小心美股將急插多一口。

他認為，若美股有隱憂，對港股有壓力，恒指24,200點不容有失。

救我呀師父.jpg

師父踩太盡 會唔會蝕左啲燈力？

個市要玩幾耐先升，我啲牛仔發霉啦

叫咗你班友唔好帶師父call G又唔聽，仲要起雙飛

掌返師父幾咀

個市似乎等緊師傅加沽

師父圓夕？！

冇錯，真心唔可能跌，大時代

大膽.jpg

好！不愧我疼你.jpg

好多臥底

大膽.jpg
你對師父無信心？

500億

回完氣，悶一陣就爆上去㗎啦，嚇鬼咩
而家只係試探我地嘅忠誠

冇錯 師父好錫一眾徒兒
佢想俾遲入門嘅徒兒都一齊衝上246 所以先頂住對車門等一眾徒兒上車
但係竟然有人質疑師父 枉費師父一番心血

好！患難之時，有咁多師兄弟見真情！ 眾將聽令準備所有刑具，一破位就對師父用刑！

好，我地一齊上

殺上去。夾爆師父春袋

大師午間教路：24200點不容有失

咁似之前大跌市既神喻...

早幾日隻高追牛就輸30格，strong hold，要大大棍扑師傅

唔好嚇我，細膽

佢咁講就唔會到，捱埋今日悶局，下星期嚟料

牛熊大戰

你要靜候，再靜候，就算失收始終要守！

有無人解讀不容有失呢句

淡中帶睇好...

今日要殺近牛引熊

所以我地幾時都話：勿沾近牛熊

佢講野真係越黎越有信心咁,真係好靚仔

蝕左二千 明明今朝贏緊1700

幾多點為之近

我渣期

....大家認真啲睇今日個實戰理論

期本多終勝，唔驚啦

每個人可以接受既風險都唔同
我渣緊既牛，22958先打靶，打和24038

自從入左沈門，我已經唔記得左驚既感覺

經過三個月的升浪，利好因素已經充分發酵，亦被市場大部分反映，反而利淡的因素卻一直沒有被關注，但卻慢慢地發酵出來。當中最具影響力的因素，就是「特朗普政策」推行的可行性。昨日美國眾議院將「醫療方案」押後討論，正正顯示出，其政策的推行確實有阻滯。往後更重要的「減稅」方案，相信還要有排等。大家試想想，美股是因為特朗普政策方案而炒了上來，升了4000點，假若未能推行，回調一半升幅，也要2000點。

推行，升多4000

說好的挾倉呢？！突然變左升浪？！美斯轉身？！

用阻力圖頂唔頂得住？！

師傅一個美斯轉身，我啲牛仔死得好慘呀

師父轉太
鬼鼠移動春袋

確認升浪

天要崩了
走鬼呀

屌師傅睇淡咗咁耐 同我講無啦啦三個月升浪

師父 點解要轉身？

大家睇大師兄番黎解話！

同你一樣，輸緊25格

唔自己嚇自己
要睇精華嗰句：
小心美股將急插多一口。

由挾倉、上落市變撚左升浪
參透下先

突然發力

大師兄返黎啦，個市升返好感動

已破解
大家無需驚慌

師父只係確認之前自己on9左嘅升浪
後市佢都係睇淡

大家試想想，美股是因為特朗普政策方案而炒了上來，升了4000點，假若未能推行，回調一半升幅，也要2000點。
呢個先係重點 , 師父睇要回調最少2000

乖啦大師唔好玩燈制,同我一野爆上去啦唔該

//由挾倉、上落市變撚左升浪//
個龍門郁下郁下，由mm變cm，再由cm變km
Mola mola

大師睇住個市陰啲陰啲升，就好似夾袋個老鼠夾陰啲陰啲咁加力

樣子兄領軍
個心定哂

點解今朝唔止賺

急插師父個臭口

渣左期?

係 今朝急插即刻掂到止蝕

師父你條鹹濕伯父實瀨嘢嘅，玩鬼影未驚過

大戰前的平靜
敵軍已重兵集結阻止我地拿下三連陽
但我地沈家軍有信心！
今月唔只要陽燭
仲要係一大大大支！

經大師兄解讀完 當堂定曬

好撚悶呀個市

圖表好淡

驅邪聖物

今日好難捱

我寧願我今日俾人打暈左算

3點九呢

軍心散漫

【三點九沈大師】大師：淡倉要keep住

連選特首都J,你仲有乜野係唔可以J架大師

三點九：星期一似乎會挾多口（跌多浸？）

係林鄭當選就跌,著片當選就升,我完全唔明點解會係咁行法咯,
我認我真係參透唔到實戰理論

星期六日放假好開心但唔開市又有種失落

最後一下升左10幾點

今日激戰，牛軍小勝23點

搞掂哂，星期一好友們等食糊

個勢根本係好友到 集氣集氣

下星期內銀出業績
師兄們有咩睇法

聽完3點9再加注入牛 多謝定師父

睇好

我都加咗好多

又縮量啦 833.72億

qq今日得30幾億，但係收225

下星期 241

師父通常話挾都

只要大C睇淡 strong hold QQ call日日賺

俾啲耐性，唔好唔記得我地係同大鱷同一陣線

我記得有人話24294係之前u盤大手交易個位黎

升上244 再加一注 支持師父

肛交所下星期週線圖黃金交叉我唔信會跌巳痾煙

呢兩日都十字星微升
下星期一定爆上

冇錯，下星期應該嚟料上返去

師兄今日又中

今日完全係師父貼中 「夠膽就加沽」乜都唔使睇，最衰師父近排call G太多影響燈力，唔係今日爆升㗎

Call Gcall到腳軟無力燈

夠膽就加沽
聽到呢句，今日已經準備好哂糧草
準備下星期大戰

沈家軍萬眾一心
下星期大䦕殺戒直上25000

期待qq帶領返升勢

仲有港交所

我真係要戒daytrade 擴大損失

師兄點解daytrade損失擴大

我都係daytrade友

如果stronghold既話已經返左家鄉

好彩師父係綠燈俠唔係綠帽俠

啱啱返到屋企，攪咗百家樂灘路鳩估大市先，由06-03-2017"

升升升跌升
升升跌跌升
升升跌升升
(星期一) 估: 升

本來今日成交量仲少過噚日認真麻麻，正常估計會下試24003個缺口，但師父「夠膽就加沽」神喻今日冇料到，有理由相信星期一嚟料，沈門以師父神喻為最高指標，乜嘢技術分析都唔使理

上周收市係24309,今日係24358，微升幾十點，升多跌少，依然睇好後市

灘路方面跟返2個2本嚟開跌合路，不過係師父咁串柒柒嘅時間唔使睇，老閪搏多一日升

利申: 瀨嘢就屌師父熄燈

師傅谷埋谷埋啲燈力星期一要爆發啦

好在大注嘅係跌三百點前出咗，錢冇乜點賺到，唔使蝕，但仲有細注廿幾萬3隻，依家輸住7千，師父最好下星期回勇

遲D恐怕連百佳減價、大家樂推出焗一哥豬扒飯，師父都可以話會影響香港恆指

笑到仆街

跟住觀察家中菲傭匯錢回祖家情況
就能洞悉環球資金流向

24000乃師父mpf防線
我地一定要力保師父成仁

廣義實戰論 𣊬間看地球

師父有撚錢請菲傭咩

所以菲律賓經濟咪唔好！d G 賓賓咁貴！

師母有，贏唔少，睇住師父做反方向，第一手資料

師母話未試個有男會唔識停

以師父燈既程度，師母d 樓應該一開十左，隨時做左放租王。

所以師父要call G 先夠皮

師母係第一個「參透實戰理論」嘅人，當然佢唔會同師父講靠佢支燈，師父好撚要face㗎

大家有幾多牛熊一齊過星期六日？我有幾皮牛等師傅餵包佢地

Long左一張細期

咪撚再理條仆街

重貨牛都差唔多40摃捍

我就得一招架啫
牛！

其實應該幾時轉四月期指倉？
人生第一次過期結

在枕邊觀察師父，師父發開口夢話跌，師母就買升。
咁算唔算係窄義實戰理論？

大C話林鄭當選會即跌 薯片當選會挾升 有乜玄機

詩籤：
林鄭當選會即跌，薯片當選會挾升。

解簽：
林鄭當選會即升？薯片當選會挾跌？
？

啱價就可以轉 最遲尾2交易日(好似係午市前,試過一開始on99以為夜市有得轉但係轉唔到) 3月=30號

btw點解師父廣義實戰論咁撚勁
去澳門callg 睇屋企個賓菲匯錢 睇日本av都睇到環球資金流

唔該軍師同師兄

我自己會睇返市況，揾日橫行/升市先轉倉，可能月中就轉定，daytrade既技巧都用得著，不過唔係要黎賺錢，係想平水轉倉。重申：唔好再炒即日喇師弟，贏粒糖輸間廠，沉悶咁贏好過刺激咁輸，貪果幾十點做咩，要貪就貪幾千點，千幾蚊不如勤力d做野賺返黎啦！

知錯啦

初頭我都心諗細期1日50點，1個月都1萬蚊，但次次明明睇岩，就係俾人fing甩要蝕，而且新手個時俾佢每秒可以幾十點上落嚇親，要經歷過唔少風浪先會頂到個種心理壓力

我學識要堅信師父 就唔會窮

岩岩開波 仲要過六日

唔好理條撚屌呀，佢棟你架，佢肯定put左！

無人put我地點同人對賭

咪撚再覆條撚屌啦

軍師都好慘架
如果佢貼倉 可唔可以引薦返佢入本門 師父慈悲為懷 打救蒼生 應該都可以打救軍師

有合理懷疑你係軍師幫嘅人

唔係囉 我係沈門小師弟

你地喺邊間度買期指？

左膠大愛?

最撚憎大愛撚，咁撚大愛用佢老婆/佢自己個西包容我撚鳩得唔得？

佢曲線姐

師兄們覺得佢講得岩唔岩

佢個句260係頂就知錯

唔好內亂！宜家呢d 關鍵時刻軍心要穩！

邊個再幫轟屍呢個借師父之名行騙嘅人，斬丁丁發落

退group啦，都唔知咩人黎，九唔搭八，真係高手邊會同你講咁多丫，只有我地沈門高手如雲，你唔會想我地講太多自己睇法架！全部都係圍繞師傅，世上所有錯都係師傅既錯，入晒佢數就啱架喇！

二師兄總係係關鍵既時候，好型咁出現

都係個句
師父訓低，沈家軍企起身；師父企起身，沈家軍訓低。但師父有幾可企起身

果個係秒聞d討論黎
信大師無窮人
二師兄個大師實戰倉

師傅話升就跌，師傅話跌就升
所有乜Q數據分析都係馬後炮

我地沈門留意成交量只係搵靚位出入
用過去既數字推測未來係不智既行為

各位要明白夠膽就加沽呢句嘢係幾咁霸氣，做淡友冇加碼師父笑你冇膽匪類，做好友師父直情笑緊你「買棺材唔知訂」,作為門人，我深信師父將會使出真功夫，連自己都食唔到納米熊!

試試加密先

早上裝香 \|/

啲牛會餓死

唔可能跌，因為港女痴線㗎嘛，道指升佢都可以跌翻轉頭 引熊嘅者，星期一繼續買牛

啫

DJI 即刻變 -50

夠膽就加沽
有2個解讀
一, 夠膽的人可以去馬加沽
二,你試下加沽，你加沽我就懲罰你

大師已經得到古時君皇的講話技巧
要奴才們自己揣摩猜度

師父高呀!!

但我地仲未揣摩到
佢第一注係幾撚時落？
難道這就是以無為有？

心中有沽便是沽！

醫學上稱為神經錯亂

大膽!.jpg

點會，師父有朵叫中環獨沽求敗！點會無得沽！

師父在中環個花朵，唔係叫 “幻彩詠香江音樂燈火大匯演” 咩？

保守估計師父最少有百幾個朵

你沽定揸架

我好想知

點解仲有師兄信個膠人，佢下下都推左走右

冇啦左右都推，推上走下

點做到

轟屍都信，你班友傻的嗎?

師父唔轉身，我地就賺

好！
現在沈門數學堂
（夠膽就加沽）出現在3月23日
當日恆指最高24466
所以大方D當佢24466是第二泩

現在計第一注時間
師父早前24200叫淡倉要撤退
段估無咁On9升多幾十點之後再開淡倉
但又無理由24400咁近開第一注
所以估計佢在24300係第一注

平均成本24300+24466除2=24383
恆指上日收市24358
=師父現現贏25點

條撚屌枱底又收埋幾張put

樓上唔好認親認戚喎

櫃桶底仲有幾張long

大師兄技術分析師父

師傅終於開齋，不過過兩日升返又食屎

師父一陣又食隻質子熊

你理撚得我丫.jpg

嘩屌 大拿拿兩張廿五點 師傅今舖應該止賺咗了
師父：『今舖仲唔fatfat? 』

dllm 笑撚左

係熊，定期

師父贏廿五點
屌，澳門賭廿一點咩

屌 可能係師父呢排無得去澳門玩廿一點，玩住廿五點先。

師父咩事

使出左鬼影迷蹤步，見唔到個真身
唔通又係轉身既前奏

等睇橫行四日比軍師輸晒42000

星期一師父有野寫：
朗豪坊扶手電梯發生意外，恆指展開大跌浪

廣義實戰理論既極緻

Everything can J

彷彿師父在Money1x的訪問語氣：

“拿，扶手電梯呢，五行就屬金。條扶手電梯跌到好似打保零球咁，人踩人。
(停頓一下，偷偷女記者對波仔)
(再望望鏡頭)
好快，四月又有一個節氣喇，係清明，五行又係屬金喎，所以扶手電梯壞，跌到d人一仆一碌，就係預兆，預兆d咩呢？就係四月恆指會喪跌，令到d老散跌到頭破血流....”

好撚似

日日睇師父午間教路同聽三點九，
徒兒梗知師父語氣啦

沈振盈：

大市將下行至23800點

資深股評人沈振盈則較為睇淡大市，他認為大市將會繼續下行至23800點，若跌破此水平，將會下看至23000點。他認為現在不是入市時機，內銀、內房、手遊股等不同板塊已經過了炒作期。至於剛公佈業績的騰訊（），即使盈利有升幅，亦是市場預期之內，而且現在股價已被炒高，股價應該會繼續受壓。沈指出有待3月底至4月初再依情況入市較為合適。

小徒弟恭聽神諭，齋戒沐浴，打坐冥想後，有以下愚見：
1)師父仍是堅淡。
2)內房仍被師父祝咒。(我的內房越房同世茂有救了)
3)三月底四月頭高危，各位小心。

星期五收24358
師傳睇23000
姐係要升到24358+（24358-23000）=25716

今次肥囉。
25716城內，有咩正菜

三上？

扯左

咪即係下星期

沈振盈：地產股不宜看好

■沈振盈表示雞年會繼續看淡樓市。 李潤芳攝

今年立春八字缺土，人稱沈大師的沈振盈認為，雞年會繼續看淡樓市，「今年形勢會更加嚴峻，有機會暴跌」，並相信屬土的地產股，今年不討好。

中環財富蒸發
沈大師相信，樓災恐再度重臨，而且立秋後危機更大，「去到11月、12月，樓市形勢好差！」
至於到底是股市拖冧樓市，抑或是相反，則大家要拭目以待，反正就是股市樓市齊冧，「睇中環地運，今年係俾人打劫格，應該好多財富蒸發。」
另外，他指今年中國都同樣「俾人打劫」，有資金流走情況，不過中國實行計劃經濟，大可落閘禁走資，相信今年「落閘」力度相當大，預期人民幣續弱，但由於市場已消化貶值預期，因此不會有大震盪，兌港元雖最終會1兌1，「但咁唔代表人仔兌美金係7.8，呢個就係玄機」。他表示人民幣跌可以因為美元升，「唔會係因為經濟崩潰，中國頂唔住之類。」
他語重心長預言，「記住！過完2017跟住嗰兩年，中國經濟係突飛猛進！」他認為2018至2019年，美國經濟會走下坡，中國將取而代之領導全球經濟發展，「我百分之一百肯定，2018至2019年中國會急速冒起。」

最尾果個句好驚，2018支爆？

一於250Julia,257三上

支那玩撚完

係三月底四月頭會高位要散貨，四月中會跌返些少
幾時入返貨，師傅應該會遲啲再講

師父⋯⋯
我好掛住上原亞衣

師父會唔會比人暗殺架

邪一邪均輸先

三上正撚過上原

呢d 有咩用？

天不怕地不怕，師父敢言作風，中共都畀佢詛咒

師父：你夠膽就捉我去洗頭，我就祝共產黨冚黨富貴

即係三月底四月頭要入貨
Btw幾時出五行？睇餸食飯

訊滙證券行政總裁沈振盈稱：「生肖屬雞年、屬兔者都犯太歲，不妨攝太歲求安心。生肖屬蛇、龍、狗、牛合太歲，運程順暢。」

「雞年中港對立情況會也比去年較為淡化，財運更會比猴年好，而天干為火，地支為金，火金都有利金融股市，但市況會很波動、強弱對比很強烈；然而，財運不會很持久，呈現群劫爭財格局，雞年八字顯示下半年經濟狀況偏弱。」

沈振盈預期，新曆2月、3月、4月股市尋底；新曆5月、6月、7月是股市轉旺；8、9月會有震盪；10月股市會上衝；11月、12月入冬後，股市會轉勢急跌。

故此，沈振盈教路股民可於新曆2月、3月、4月低位買入儲貨，然後等候5月、6月、7月的升浪，此時恒指會上試全年高位。入秋後，投資策略小心為上，投資者宜見好就收，先行獲利。入冬後，11月、12月、明年1月宜守不宜攻。他預料，雞年恒指全年低位在冬季出現，恒指全年低位在20,000點，高位約25,000點。

沈振盈認為，雞年屬金的金融股、銀行股、資源股可以留意，但銀行股中大藍籌滙豐控股（）不是他心水，他偏好中資金融股，中國人壽（）、中國銀行（）。另外，屬火的股份科網股、能源股也可以，但雞年火力不足，表現不及去年，所以未有心水股份推介。而雞年屬水的股份表現也會有不俗表現，例如濠賭股、航運股、零售股都可留意，屬水的股份中，沈振盈推介銀河娛樂（）。至於屬土、屬木的股份，雞年表現普通，尤其屬土的地產股更不宜沾手。

沈振盈表示，香港雞年地運不俗，但八字顯示，下半年樓市無力支持，有大幅回落之勢。這樣有意買樓上車的人士便要留意了。

5 6 7 大家記得put一put 適逢師叔開演唱會

仆街 有冇師兄弟中伏

師父話股市樓市齊冧

我領左野

犯太歲 諸事不順

我都中，地圖炮1/3人都中，下次師傅會唔會講男人有運

師父一次過講六個生肖，想點

地圖炮
利申：屬雞

師父：你班仆街串柒我？收你地皮

十二生肖，師父講左六個。佔左一半

話時話師傅生肖屬咩
佢會唔會收埋自己皮

師父衰運=我地好運

恭喜你得到師父眷顧

師父又燈

燒山叻返次。好似係

出面d人話燒山琴日轉左薯片… 二大高手都…

屌師父早兩日唔係選淋病咩? 做乜轉咗身唔通知呀屌? 外圍輸咗5舊呀

3⃣✌️👌👌👌

喺我都記得腦燒fb喺薯片

燒山直頭叫人投薯片
現身人民超市 呼籲選委要投下良心一票〈蕭若元：最新蕭析〉2017-03-25

淋病做鳩硬行騙長官

師傅仲話2018，香港樓市會暴跌

姐係2018/19真係支爆，支爆前會挾爆香港樓市

師父燒山同時發功

含指聽日可唔可以升777點

師父之前話淋病當選會直落

多謝師父

咁真係好咩

都無得我地揀啦，執番咋沙

師父幫我地草子彈，遲下走佬都叫有盤川

啱呀 唔到我唔認輸啦 我淨喺想輸得冇咁難睇咋
有錢嗱嗱聲走冇撚得救

師父：徒兒快走！等師父接下支爆最後火棒！

師父，等我搵年幾年錢就帶埋一家大細走佬啦

想當年阿爺阿嫲游水黎香港，就係為左避共產黨
估唔到今日到我諗計走佬
都係為左避共產黨

好過少少都冇
市場會點睇佢當選
地產股會點呢

延續689政策，樓價繼續gogogo

未呀未呀
未夠錢移民呀

又就快爆post，準備開第十一個

沈振盈話過去一周港股先升後跌，仍處上落市格局，全周計恒指上升48點。不過，道指上周出現顯著跌勢，周二更出現逾200點單日跌幅，破壞了上升趨勢，兼且形成了短期見頂格局。正因如此，令港股一度回落至24,200點水平。

另外，美國總統特朗普政策，在推行上遇到阻滯。醫療改革率先遭遇滑鐵盧，未能在眾議院通過。接着下來減稅方案，估計亦障礙重重。故此，美股確實是面對着短期見頂的危機。

本周港股因期指結算及轉倉，走勢將會頗為飄忽。特首選舉曲終人散，市場焦點繼續放在外圍因素上。若以日子而論，周初對股市較為不利，星期四、五才有望反彈。

本周的每日走勢推測：
周一（癸丑日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，市況反覆震盪。
周二（甲寅日）：天干地支皆屬木，全木之局，走勢向淡。
周三（乙卯日）：天干地支皆屬木，全木之局，持續弱勢。
周四（丙辰日）：天干屬火地支屬土，火生土之局，略為向好。
周五（丁巳日）：天干地支皆屬火，全火之局，出現反彈，尾市回軟。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）

想睇番之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #天干地支 #恒指 #道指 #美國總統特朗普 #滑鐵盧 #減稅方案 #期指結算 #外圍

----------------------------------------

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

星期三

師傅比多啲力， 唔夠呀
徒弟我想去日本買樓長住呀

師父又J醫保。

啲錢入哂香港，支爆都照升

爆完消化哂到時就真係到香港仆倒

明明plan好推稅改，無啦啦轉推醫保，之後又徹回，屌

我覺得稅改會過，都唔知係咪夾鳩定

死仆街軍師

咁快又星期日，聽日兄弟又再搏殺！

條友short左幾張大期想反燈大師

二三正都升

聽日悶局，唔洗睇市，可以專心工作

你call定put架

做乜鳩仲覆均輸

均輸返去同你啲熊軍玩啦，唔好再入嚟整污糟我地沈門地方

不過可能你啲熊軍俾你上次呃晒死光死淨，唯有自己係到玩手指

應唔應該加條門規，邊個再覆條撚屌就block柒佢？

咁又唔使，呢個post唔回佢就得，出面啲post要 條撚屌

有d 新黎既師弟唔知姐。師父呢排咁旺係唔驚佢。

其實只要一眾師兄弟係個post到唔回覆同引用均輸講既野，佢就自動收皮

最斃有人唔理繼續覆條柒頭皮

藍師兄，前朝果陣佢有冇搞沈家軍架？

上香先\|/🙇🏻🙇🏻🙇🏻🍻🍻🍻

條撚屌都係好似2月個期先開始借師父之名行騙

聽日一開市馬上搶貨，然後再等食糊

聽日高開

入嚟裝注香先 \|/ 師父顯靈

大C熄燈慶淋病

條撚屌日日入嚟單機都咁撚開心
咩構造

本門多咗奸細，一睇就知轟屍幫假扮

總之

香港要贏，師父要燈

上香\|/

有冇師兄解釋下今日五行個反覆震盪點解，個個字都識加埋就唔明
師傅講野真係好on9高深

上定香先\|/

冇震蕩，直上或直下，師父講咗夠膽就加沽，燈死薯片佬，直上，升

月尾要出糧，大戶話殺晒24900啲熊仔找數

決戰前上注香先

反覆回穩？

必須直上

回咩呀，上星期升得咁少

qq 230

話明沽QQ

係絕對唔買

有大師無窮人

睇怕今日悶市

發生咩事

做咩炸撚左落去

期指跌咗咁多嘅? 咩環境?

我都想知做乜鳩

3千幾張啫，等陣先

大師竟然中

嚇鬼呀！

假勁時段唔計數嫁，俾啲耐性

mo la mo la 低開百二點

今日就打一場硬仗
開波！

條撚屌次次入黎都冇好野

開撚埋市啦

牛仔累事

都唔明點解仲要覆條撚屌，戇鳩鳩

Trump效應收收地皮

邊個覆條撚屌就BLOCK邊個啦

我地唔可以衰比條撚屌睇
全力反擊！

\|/師父

個市其實仲係好強勢

低位long多張

咩位long左

成班撚樣想嚇鬼
一見沈家軍衝前就鳩縮

24200

軍師朝早有冇食

頂緊

大長put架條友
我諗一個鐘都唔洗就返家鄉

新手拜師

市底應該唔差嘅，仲要坐到幾時

垃圾軍師

殺上去呀師父

只要美國有少少好消息 相信恆指好快又會去番高位

師傅係咪仲搵緊茶記食早餐？

真係殺上去

師傅好野

五行話沒有震盪！

邊個回覆轟屍，block

倒升 啪啪啪

轉埋燈，師父好波

fat啦今次

大奇蹟日

又引熊

師父
距離返家鄉又近一步啦

信大師無窮人

小時圖支陽燭大撚到 長過大師條J

我心愛既QQ 返黎喇

夠膽就加沽 師父實牙實齒我梗係信佢

其實我地都未開始殺
係咁易喝撚咗兩聲
班柒頭皮就走都走唔切

有d人平時無存在感，就係到做犯眾憎引人注意

邊個再覆條撚屌就BLoCK柒佢

佢一上水就即刻落左少少，真係撚屌o黎

邊個再覆條撚屌就BLoCK柒佢 x 2

等師兄你幫條撚屌埋單

大師

祝沈家軍ysotc

師父呢輪燈力差咗啲，師兄弟就唔好成日帶佢玩雙飛，睇吓今朝咁晏都未講嘢

師父今朝諗住可以出野
點知嗰頭準備紙巾
嗰頭就升番上去
依家精液倒流上腦講唔到野

打到一半衝出去止蝕

師傅點駛止蝕
食質子熊都食飽

人嚟呀！
師父嘔精呀

冇陰公
我件長衫尋日先響上海灘買

師父\|/
又顯靈

師傳駛鬼靠質子熊咩 佢用MPF搵食

唔著燈

師父，生性啦。唔好成日滴精滴濕鞋打J

屌⋯⋯今日好撚悶呀⋯⋯
（上星期四同五都係）

今日殺近牛

師傅話23800

溝平返佢

近牛唔好溝啦 本身近牛當買一兩注搏下好

1001